DIY家具裝修集中討論（1）

我想產完底 產埋灰...上新灰 3次 每次上完灰都用沙紙打磨？再落C那油？定上新灰前落C那油？

現成灰會唔會好難磨？我新手 唔識自己混灰...如果33x尺 買現成灰大約幾錢左右？